林子健係邊位波台手足

支持巴塞，阿，n 賓？

睇佢之前個訪問 講野on9似智力有問題

王騎

古天牢

何淦途

平時笑佢係皇上係搞gag
今次認真

濕鳩lily

佢隊隊都撐

唔係佢黎，佢冇咁醒？

吓
耶魯大學收佢讀神學博士

wow 但講野奇怪

Alan

讀得神學都on99嫁啦

似你

Nben 針

咁能25?

你成日吹奏巴神智力有問題
我直情智障

你弱能智就咪出黎公海啦

明明見到好多巴區智障出黎公海開膠po
名就唔開了

25

Deerhxxter

邊個巴打最近失蹤？

ronald?